港鐵：應警方要求 港島綫、荃灣綫列車不停金鐘站

RTHK

中環一隻警犬都無,行過去好快,大家加油